庾文翰先係香港第一個被送中既香港人，一國兩制20年前已經淪為笑話

老鳳認同

老成認同

屌你老母啦

老鳳老母唔肯俾狗屌㗎喎

老間認同

庾文翰事件完全係人為錯誤

錯得好緊要

old fox agrees

老椰認同。

老馬認同

衲腸新聞

但點解佢生到你咁狗樣既？

冷靜啲
睇吓你自己個名先啦

做個器官移植手術姐順便整埋容